{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76140&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산고은집펜션"
    },
    "text": "当ペンションは広い屋外プールと便利なバーベキュー施設を提供しています。 お客様は快適で清潔な宿でくつろげ、団体や家族旅行に適しています。 周辺には山幕が旧道があり、車で6分で到着でき、ガロン渓谷は8分、双谷渓谷は9分ほどかかります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は本館30坪、客室は最大4台まで可能で、一軒家の1棟当たりは最大2台まで可能です。 本館30坪の客室は2階で構成されており、2階は客室として使用されます。 一軒家の客室はワンルーム型メゾネットタイプで、寝室が2つあります。 宿泊客は水着とラッシュガードを必ず用意しなければなりません。 プルモンは夏を除いた季節に営業し、薬と基本調味料が提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、基本4名基準で20,000ウォンであり、増員当たり5,000ウォンと炭5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー時間は8時から10時までで、事前予約後、当日現地にて決済してください。 客室の人数を超過した場合、入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可で、保護者がいない未成年者は利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、本館には30坪の駐車場があり、客室には最大4台まで駐車可能です。一軒家の1棟当たりは最大2台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は基本4名基準で20,000ウォンです。増員ごとに5,000ウォン、炭の追加料金は5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は事前予約が必要です。当日現地で決済をしていただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や魚類を調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内へのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 447
    }
}